/* \"%@\" has been deleted from the server. */
"\"%@\" has been deleted from the server." = "文件\"%@\"已经从服务器上删除。";

/* \"%@\" has been deleted from your device. */
"\"%@\" has been deleted from your device." = "文件\"%@\"已经从您的设备上删除。";

/* %@ was deleted from the server. */
"%@ was deleted from the server." = "服务器上不存在名为\"%@\"的文件，可能已经被删除。";

/* %@: %@ (%lu) */
"%@: %@ (%lu)" = "%$1@: %2$@ (%3$lu)";

/* Add address */
"Add address" = "添加网址";

/* Add download... */
"Add download..." = "加入远程下载...";

/* Added! */
"Added!" = "添加成功!";

/* Added! Code: */
"Added! Code: " = "添加成功。问题代码: ";

/* Addresses */
"Addresses" = "网址";

/* Are you sure to delete \"%@\". */
"Are you sure to delete \"%@\"." = "确认删除文件\"%@\"？";

/* Are you sure to download \"%@\" to your device? */
"Are you sure to download \"%@\" to your device?" = "确认将\"%@\"下载到您的设备上吗？";

/* Cache Browser */
"Cache Browser" = "浏览图片缓存";

/* Cache Cleared! */
"Cache Cleared!" = "清理完成";

/* (No Comment) */
"Can not open file" = "无法连接到数据库";

/* Cancel
   取消 */
"Cancel" = "取消";

/* Cellular data is turned off. */
"Cellular data is turned off." = "未允许使用蜂窝数据网络";

/* Choose... */
"Choose..." = "请选择...";

/* (No Comment) */
"Close" = "关闭";

/* Comfirm Download */
"Comfirm Download" = "确认下载";

/* completed */
"completed" = "云端下载完成";

/* Connecting to Transmission... */
"Connecting to Transmission..." = "正在连接 Transmission...";

/* Connection failed. */
"Connection failed." = "连接失败";

/* 继续 */
"Continue" = "继续";

/* Copied */
"Copied" = "已复制";

/* Copy */
"Copy" = "复制";

/* (No Comment) */
"Copy All" = "全部复制";

/* Delete */
"Delete" = "删除";

/* Delete File */
"Delete File" = "删除文件";

/* Deselect All */
"Deselect All" = "取消全选";

/* Disable passcode lock alert title */
"Disable passcode" = "禁用密码";

/* New strings */
"Do you want to download this link?" = "是否下载此链接？";

/* Done */
"Done" = "完成";

/* Download */
"Download" = "下载";

/* Download Failed */
"Download Failed" = "下载失败";

/* Download magnet */
"Download magnet" = "磁力链下载";

/* Download Magnet */
"Download Magnet" = "磁力链下载";

/* downloading */
"downloading" = "云端下载中";

/* Downloading */
"Downloading" = "下载中";

/* Downloading(%.0%%) */
"Downloading(%.0f%%)" = "下载中(%.0f%%)";

/* Downloading(%@) */
"Downloading(%@)" = "下载中(%@)";

/* Duplicated! */
"Duplicated!" = "任务已添加过!";

/* DYTT */
"DYTT" = "电影天堂";

/* (No Comment) */
"Empty search keyword." = "搜索关键词为空";

/* Error */
"Error" = "错误";

/* Error loading file list. Reason: %@ */
"Error loading file list. Reason: %@" = "文件列表加载失败。原因: %@";

/* Error read file attributes. Reason: %@ */
"Error read file attributes. Reason: %@" = "文件属性读取失败。原因: %@";

/* failed or unknown */
"failed or unknown" = "下载失败或未知错误";

/* (No Comment) */
"Failed to add task." = "添加离线任务失败";

/* Failed to delete file \"%@\". */
"Failed to delete file \"%@\"." = "文件\"%@\"删除失败。";

/* Failed to download \"%@\", please try agian later. */
"Failed to download \"%@\", please try agian later." = "\"%@\"下载失败，请稍后重试。";

/* File */
"File" = "文件";

/* File Info */
"File Info" = "文件信息";

/* Found %ld links */
"Found %ld links" = "找到%ld个链接";

/* Images */
"Images" = "图片";

/* Info */
"Info" = "提示";

/* Infomation */
"Infomation" = "信息";

/* Initial Index */
"Initial Index" = "初始照片索引";

/* Invalid torrent */
"Invalid torrent" = "无效种子";

/* (No Comment) */
"Kitten" = "种子喵搜索";

/* Kitten Search */
"Kitten Search" = "磁力搜索";

/* (No Comment) */
"Lixian" = "离线";

/* (No Comment) */
"Lixian added." = "离线成功";

/* Loading Device... */
"Loading Device..." = "载入路由器...";

/* Loading... */
"Loading..." = "正在加载...";

/* Local */
"Local" = "本机视频";

/* (No Comment) */
"Logged in." = "登录成功";

/* (No Comment) */
"Login Failed." = "登录失败";

/* Loging in... */
"Loging in..." = "正在登录...";

/* Mi */
"Mi" = "小米远程";

/* Mi account not set. */
"Mi account not set." = "请先设置小米账户";

/* Mi Remote */
"Mi Remote" = "小米远程下载";

/* More */
"More" = "更多";

/* Movie, TV Show etc. */
"Movie, TV Show etc." = "电影名，电视名等";

/* Network Error */
"Network Error" = "网络错误";

/* (No Comment) */
"No 'DS Download' found." = "未找到“DS下载器”";

/* No downloadable link. */
"No downloadable link." = "无可用下载。";

/* No more photos. */
"No more photos." = "没有更多图片了。";

/* No server configuration found. */
"No server configuration found." = "服务器未配置。";

/* No Space */
"No Space" = "内部存储空间不足";

/* No torrent found */
"No torrent found" = "未找到相关的种子";

/* server error messages */
"No torrents db." = "种子数据库不存在";

/* 关闭 */
"Off" = "未启用";

/* OK */
"OK" = "确定";

/* 打开 */
"On" = "已启用";

/* pages */
"pages" = "页";

/* Parse failed, please try again. */
"Parse failed, please try again." = "内容解析失败，请重试。";

/* Path */
"Path" = "路径";

/* Please choose a download method. */
"Please choose a download method." = "请选择一种下载方式。";

/* Please enter a number for photo index(from 1). */
"Please enter a number for photo index(from 1)." = "请指定起始照片的索引(从1开始)。";

/* Please enter film/TV show name. */
"Please enter Movie/TV Show name." = "请输入电影或电视剧的名字。";

/* Please enter video serial (or anything).\nUsing mirror: */
"Please enter video serial (or anything).\nUsing mirror: " = "请输入影片番号（或任何关键词）。\n搜索源：";

/* (No Comment) */
"Please enter video serial:" = "请输入影片番号:";

/* Please input an address: */
"Please input an address:" = "请输入一个网址：";

/* Please paste in a magnet address: */
"Please paste in a magnet address:" = "请粘贴一个磁力链地址：";

/* Please select your operation */
"Please select your operation" = "请选择一个操作";

/* Preparing... */
"Preparing..." = "准备中...";

/* Remote Helper needs your finger print to protect your content. */
"Remote Helper needs your finger print to protect your content." = "远程助手需要你的指纹来保护应用里的内容不被他人窥视。";

/* Result */
"Result" = "结果";

/* Save */
"Save" = "保存";

/* Search */
"Search" = "搜索";

/* Search DYTT */
"Search DYTT" = "搜索电影天堂";

/* Search Torrent Kitten */
"Search Torrent Kitten" = "磁力搜索";

/* Searching... */
"Searching..." = "正在搜索...";

/* seeders */
"seeders" = "个种源";

/* Select */
"Select" = "选择";

/* Select All */
"Select All" = "全选";

/* Server */
"Server" = "远程视频";

/* Settings */
"Settings" = "设置";

/* Size */
"Size" = "大小";

/* Task added */
"Task added" = "添加任务";

/* Task added. */
"Task added." = "添加下载任务成功";

/* There's no infomation available. */
"There's no infomation available." = "暂无影片信息。";

/* There's no program under this catagory, or catagory failed to load. */
"There's no program under this catagory, or catagory failed to load." = "该分类下没有任何节目，或分类加载失败。";

/* This program is online only, now available for download. */
"This program is online only, now available for download." = "该节目仅提供在线播放，暂不支持下载。";

/* Torrent added! Download status:\n */
"Torrent added! Download status:\n" = "种子已添加。云端下载状态：\n";

/* Torrent added! Please check your Xunlei account. */
"Torrent added! Please check your Xunlei account." = "种子已添加。请访问您的离线账号查看云端下载状态。";

/* Torrent Hash */
"Torrent Hash" = "种子哈西";

/* (No Comment) */
"Torrent Search" = "种子搜索";

/* Torrents */
"Torrents" = "种子";

/* Tr size: %@, Up date: %@ */
"Tr size: %@, Up date: %@" = "种子大小：%@, 上传时间：%@";

/* Transmission */
"Transmission" = "Transmission";

/* Transmission server error. */
"Transmission server error." = "Transmission服务错误.";

/* Unknow error. */
"Unknow error." = "未知错误。";

/* (No Comment) */
"Unknow size" = "未知大小";

/* Unknown date */
"Unknown date" = "未知日期";

/* Unknown Title */
"Unknown Title" = "未知标题";

/* Unknow error. */
"Unkown error." = "未知错误";

/* (No Comment) */
"Username or password error." = "用户名或密码错误";

/* waiting */
"waiting" = "云端等待中";

/* Wrong password. */
"Wrong password." = "密码错误";

/* Disable passcode lock alert body */
"You are going to disable passcode lock. Continue?" = "即将禁用密码锁。是否继续？";

/* You don't have enough free space on your device to download \"%@\". */
"You don't have enough free space on your device to download \"%@\"." = "您的设备没有足够的剩余空间下载\"%@\"。";

/* You have entered an incorrect passcode too many times. */
"You have entered an incorrect passcode too many times." = "您的密码输入错误次数过多。";

/* You have entered an incorrect passcode too many times. All account data in this app has been deleted. */
"You have entered an incorrect passcode too many times. All account data in this app has been deleted." = "您的密码输入错误次数过多。本程序包含的数据已经被清空。";

/* Your device is not in the same LAN with the server. */
"Your device is not in the same LAN with the server." = "您的设备和服务器不在同一个局域网中。";

